一人一句做故事

從前，地球上有一個國家...

毁滅咗地球

故事已結束

此post討論結束

但係，有一個叫pop子既人好頑強⋯⋯

而pop子着住彩色的底橫

佢仲有條巨鳩

條巨鳩中間又生多條鳩

條鳩變咗傻鳩

條傻鳩見到一位美麗的少女

個美麗既少女又有一條傻鳩

有個gay佬想屌佢屎忽

最後全黨死清光，宇宙大爆炸，無一個可以生存。

於是，上帝就出現了
他創造了亞當和夏娃

然後佢地冇食蘋果 殺左條蛇

條蛇個fd出咗嚟，慫恿夏娃質疑上帝嘅統治權，仲誘惑佢食樹上果實

結果佢再殺埋條蛇個Fd 燒埋來食

結果覺得燒嘢食太辛苦，老點上帝幫佢整蛇羹，餵埋佢食

食完之後上帝搵左佢老友佛陀過嚟 齊曬4隻腳 開抬打麻雀

點知打輸左無錢俾

亞當一下輸左5000蚊。上帝話一粒乳頭當4000蚊。 亞當切左夏娃2粒乳頭俾上帝，仲找左3000蚊

佛陀見佢地打麻雀打到切lin頭咁大獲
大喝一聲：我佛你 佛曬你地
之後騎住七色彩雲 飛左返歸

粒七色彩雲見到賣乳頭咁好賺，搖身一變變左七色乳暈，沖左返去上帝到。佛陀失去左七色彩雲後，每日借酒澆愁

點知佛發現咗酒係made in China, 就大聲講咗句FUCK!，佛都有火，一招佛跳牆跳入大陸，再大聲講咗句 佛you all,

黎到有個解放軍唔俾佢入，要同佢隻抽。解放軍二話不說一拳打去佛陀到。可惜解放軍快，佛陀更快...